岩岩訓醒，仲以為尋晚場歐霸係曼聯捧杯

咁多post 笑阿妓，原來係開心有人陪獌踢歐霸
乜依家d獌迷好呢味， 係咪輸波輸到痴左線
自己隊波唔睇唔捧，淨係笑其他輸波果隊

樓主近幾個月開post都係講曼聯
我仲以為樓主係曼迷添

阿歐霸歐聯都係英超 阿狗第五唔係都有得踢歐聯咩

你啲post係咪朋友開㗎

笑你唔起？

吹阿

樓主怨婦利迷，又拉曼連落水

自己隊波放緊假點睇點捧？

咬我吖屌你老母

笑鳩阿狗都要講資格
你隊閪波全盛個陣都係曼私家雞咋

又唔好拉埋曼落水...關人地乜事

利申：利迷

依家講緊曼迷幾咁熱血，關你d 猁乜事

擺明講資格鏝猁熱轟都笑得，就係唔到六弟獌

J住明叔賽先得唔得

走啦怨婦利，聽日到你比獌bin c

六弟，隨便笑

梗係吹我六弟

自己回自己把撚咩
覆撚左第一個回覆先出去神主台裝香比你老母啦

係都裝香比獌狗先

獌輸唔輸波, 獌狗都係痴線架啦

留意到樓主剩係唔回我

Mind the gap 啦
鰻狗仔都叫贏過歐霸

要怪就怪阿迷開搶口topic......

其實樓主洗咩咁嬲
今年拎唔到咪下年再黎過
再唔得咪後年囉

樓豬等我教精你 話獌狗人形蜈蚣咪可以繼續扮睇唔到第一個reply

推番個post上嚟先
希望沙b要串我就入嚟呢度
唔好喺出面d唔關事嘅post單單打打

跟你咁講
果係丙朗係利迷啦？

果個

唔係sor9

呢個post後訓到以家 係咪阿狗有得踢歐聯得曼聯踢歐霸?

秘能左

人地咪話左下年歐霸見囉

但如果你話跟樓主咁講
咁就係啦

點呀 有人回應未

講全盛果陣03 04對獌又點算私家雞呀
講近唔講遠 今屆聯賽獌對阿狗贏唔到喎
1和1負
私家雞既定義係唔係咁解

要推post 辛苦晒，今晚應該係獌聯拎埋歐聯

邊有蜈蚣係狗頭

阿狗狗竇入面個條

個狗頭叫徐青藤

但年年都冇獌好悶

係佢老個母閪到浸緊羊水

但自己隊波柒到就黎歐霸都唔關佢事，仲好笑人先正

條友柒完繼續扮睇唔到

曼2年前先拎左喎
樓主得2年定得2歲

唔洗扮，真係睇唔到獌

今晚仲拎埋歐聯

咪又係一齊踢歐霸
兩隊都係垃圾, 不用分那麼細

原來戇鳩仔黎

仲係扮睇唔到

一隊係垃圾，另一隊係影都冇既垃圾

輸到痴Q左線

浸羊水有用啲
當年佢老母就唔會驗完羊水都唔知佢係弱智
仲生埋佢出黎啦

淪落到要CAP埋呢啲圖自我安慰
樓主都真係幾悲哀
要CAP到睇唔到有幾難

CAP剩一隊都仲得架

啱啱訓醒 仲以為英超五弟有杯捧

兩隊又得

一隊都嫌多? 無哂都得架
戇鳩到呢啲野都拎黎搵存在感

定係騎住曼聯有杯捧

騎住冇杯都夠, 不過下季想騎都冇，獌都應該冇影，星散

攞住4000萬 又想睇下阿妓下季點

原來呢兩隊有星

比幾億你咪又係買鋼琴家之類，獌

阿本身冇錢冇星，想散都唔得

唔準笑 獌準備脫英超搞樂團，高價搵個鋼琴家好正常姐

原來樓豬開咁多反曼post得呢個有人覆
仲要第一個reply就比人秒撚咗

今晚輸左果隊咪又係比獌秒

1999

佢痴咗線

喺波台開反獌post
居然連一個回覆都無

你up乜9呀

原來讀寫障礙 唔掛得知唔回應第一個reply

好能慘

樓主係咪睇唔明

講刷存在感獌最勁，自己隊波其實唔洗睇（輸到冇癮）

幫獌刷下存在感唔得既

點夠你存在感勁呀，被人圍住屌都扮冇事

完咗季睇乜能？睇你老母比狗屌？

係喎，你提醒左我, 獌特別早完季，唔記得左

唉 阿妓無拎過歐聯歐霸都係到做16朗 刷存在感

九唔撚搭八 柒咗就柒咗啦

又J 歷史？即係大大把打獌，數下獌依家幾咁折墮？

乜今次覆得咁慢？獌特別早完季，睇唔明？

咁咪證明你柒撚咗囉 完咗季點睇自己隊波呀 仲聲大大 顧左右而言他

話緊獌特別早完季，咪得閒睇人地d 波咯

咁阿狗遲完季又拎左咩盃咁開心呀

係呀，獌完季睇其他波時真係聲大大，未完季時睇自己隊波咪聲細細咯

自打嘴巴

明打獌嘴

係喇 馬撚妓始終如一成季串柒柒嘛 遲完季捧咗咩杯 定係有歐聯踢

又扮睇唔到喇

唔係呀，我仲以為獌拎歐霸
今晚應該拎埋歐聯

發覺佢特登唔應我
係咪駁唔到

佢駁d野你睇得明

其實你知唔知自己講乜

駁唔到呀，我仲係以為獌拎歐霸

柒到咁真係肉酸 叫戰神三狗幫你啦

而家係我幫你擦存在感呀
要不是我做第一個回你d反獌post嘅人
你就會仲係就算反獌都無人理嘅慘慘豬

屌咪爆啦

唔會冇人理架，獌狗咁早完季實得閒回，好似你咁

我仲以為阿記拎左歐霸
今晚應該拎埋歐聯

樓主係咪bot嚟
一係就獌狗特別早完季
一係就仲以為獌拎歐霸今晚應該拎埋歐聯

我仲以為阿記拎歐霸

個bot壞左潛緊水啦

其實今年英超同歐霸都係獌攞

消失埋

我地英超本土四冠王啫
邊有攞歐霸呀

排第6都好意思笑第5
自打嘴巴

而家笑你地球迷多過笑你隊波呀

睇樓主一個單挑成班曼迷好精彩

嘩冇睇一陣，乜摧回覆都追得咁密，玩連登玩到有強迫症？獌狗比人屌少陣都唔得？
撚到你地心掛掛真係so99y

狗好容易撚，睇佢地等人覆心急個樣幾好笑
覆遲陣又話消失又話怕左佢地咁，原來做獌狗真係冇生活架
話時話，快d 找花生數

依家笑你地獌迷兼笑埋你隊波呀

點睇都係樓主俾人撚緊
已經語無倫次，招架乏力